讓我為大家回憶下點樣對付哭哭彈

[url]台灣軍人教點樣對付催淚彈

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

有一個問題，就係放咗哭哭彈，一定如夢似幻搵唔到粒嘢，可以點做？

一笠完事

推

一人一個冇難度

再推